啱啱諗住笑柒疤塞

點知猁記仲柒

猁狗留個負皮就走牙

垃圾利 垃圾利 柒到彈起

唉屌 忍唔住幫你留言

皇會唔會再柒D？

今晚啲弱隊鬥柒

蝗 7 d

多謝ching

唔洗

未完 唔敢笑住

都笑得架啦
仲要傷出一個無得換人

笑

猁點都唔夠皇巴柒啦